一人一個背書方法

屌你要背文言文呀 有冇文科仔過兩招黎 我係理科仔

背一次默一次
罰抄式死記

食記憶方包

喊出黎

快啲比塊黎

求救

去麵包店買 不過依家收左檔

最好既方法真係邊寫邊背，但好痛苦

先將要背既內容抄一次 然後試背背錯就重新黎過 係咁重覆咁做

甘我只好慢慢抄

甘你老母

速成撚壞習慣

背野好講天分，冇咩技巧

下 睇一兩次就記得
我都係理科仔

分幾part背，第一part背完，默一次，有錯既再背再默直到完全順暢冇任何錯誤，之後再背第二part，連埋第一part默，一定要寫出黎，咁先確保標點符號冇記錯，如此類推
雖然咁樣係浪費好多時間，但係對於我呢啲又蠢又冇記性既人 冇辦法

文言文真係好難背
又唔知佢up乜鳩
我都係炒開

公平咩？

咪就係

沖涼之前將要背既野影印 入落file到 沖涼個陣帶埋入去淋啲水係牆痴個file上去一路沖一路背 沖完就背好
利申：讀文學